有無人行過天水圍臭河會掉哂啲呀婆曬衫落河？

反正啲牙婆都係藍絲 又影響市容 幾廿歲人仲活喺古代世界 我日頭多人會吐痰 有時放工經過少人會直接掉撚曬落河 有時經過見到佢地眼濕濕咁望住啲衫喺曬橋底 我都會喺佢耳邊問佢發生咩事 我通常勁細心咁聽完之後會應佢一句抵撚你死然後就走

樓主五毛狗
唔使回

我深黃 幫手足做返件好事

條片嗰個係你嚟?

邊條片 咪屈

屋企冇乾衣機有時會曬被 最多用黃色夾夾住唔好吐口水ok?

樓主勇武

屋企唔放得？無窗口？ 根本就係藉口

樓主著名五毛
想洗底 唔好推

我痛改前非 依家深黃食緊黃店覆你

天水圍破壞者？

屌你有冇公德心

（拖隻旺財去屙尿only)

咁你無品啲 尿積好能難抹

唔知你講咩

我唔准你罵我隻旺財

間黃店好唔好食？
答案會反映你有冇悔改

替天行道!
唉 唔撚理啦

難食 不過我照撐

你掉撚咗我件新衫

可以汁返 殺完菌幫你洗衫仲想點

nike大剔風褸mk仔咪撚比我見到你